{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025561",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017728",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 카카오"
    },
    "text": "原州カカオは計30室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。私たちは清潔で快適な客室ですべてのお客様を迎えようとしています。相談が必要な場合、いつでもフロントまでご連絡いただければ親切な相談をお約束いたします。予約した日に訪問した後、お名前を教えてください。予約者名と宿泊客が異なる場合は予めお知らせください。客室料金は2名基準であり、追加人数は追加料金が発生する場合があります。会員には特別割引価格が提供されます。ご来店のお客様は身分証明書をお持ちください。身分証明書をお持ちでない場合は、キャンセル及び払い戻しはできません。この宿は市場に近くて便利さとコスパが良いというレビューがあります。水も美味しく提供され、エアコンと電気カーペットが使えるので便利です。オーナーの親切なサービスと清潔な環境でリラックスできます。駐車場が狭く部屋の窓がない点を除けば快適な環境を提供します。全般的にコストパフォーマンスの高い宿です。しかし、エアコンやリモコンが作動せず、清潔状態が不十分な点があります。でも、部屋の床は暖かくてテレビを見ることはできますし、全般的に大丈夫です。駐車は難しい場合がありますが、全般的に問題のない宿です。追加で1部屋あたり1台の駐車が可能であり、追加駐車時に1万ウォンの追加費用が発生します。全客室でバトルグラウンドを駆動できるネットカフェコンピューター仕様を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "原州カカオは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "原州カカオは計30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "原州カカオではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "原州カカオでは韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "原州カカオの客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "原州カカオの客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "原州カカオの会員には何が提供されますか？",
            "answer": "原州カカオの会員には特別割引価格が提供されます。"
        },
        {
            "question": "原州カカオを予約した後、訪問した日に何を教える必要がありますか？",
            "answer": "原州カカオを予約した後、訪問した日にお名前を教えてください。"
        },
        {
            "question": "原州カカオの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、原州カカオには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "原州カカオの駐車場利用料金はいくらですか？",
            "answer": "原州カカオの駐車場利用料金は追加で1部屋あたり1台の駐車時に1万ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "原州カカオの宿泊客は身分証明書を持参する必要がありますか？",
            "answer": "はい、原州カカオの宿泊客は身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "原州カカオの宿泊料金に追加人数は含まれていますか？",
            "answer": "いいえ、原州カカオの宿泊料金は2名基準であり、追加人数は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "原州カカオの宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "原州カカオは清潔で快適な客室を提供し、親切な相談や便利な設備があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 392
    }
}